和記家居寬頻舊客續約最平幾錢？

宜家開我$105，有冇再平啲

免費都唔撚用

多得佢今晚又冇機打喇